黑犬爆缸. 但冇興趣要片

打死左未，咁輕手既

做得好

但唔要片

想睇

係咪三個爆光?
好撚正 成地血

唔小心跌親姐

想要事後相打j
過程不了

呀SIR無事丫嘛

終於冇片，安樂晒，即喺冇事發生過，阿SIR唔駛上嚟搵料

蘋果啱啱live影晒 你就算唔放片上嚟 黑警都睇到
與其咁不如放上黎 比大家增加士氣

狗就狗啦
sir佢條命

想睇蘋果live片段

講中左

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

Sir你老母咩

推

真

自己人打自己人唔係第一次啦

pull

無死到 下次要見屍

蘋果live唔緊要 唔清既

黑警死全家

純文字討論就得thanks
不過聽講有黑木玄齋用魔槍捅到隻狗仆街

打狗根本唔需要片，但係可以再重手啲

都死到有鬼用，仲比佢工傷放大假照出糧

24小時狂loop條片呀
睇下仲有冇狗咁on9做便衣

上哂LIVE 啦 片用黎UP士氣

Ok，只要結果

成功爭取黑犬自相殘殺

唔要片

agree
唔要片、唔要傳

點慶祝好

爽呀

有晒直播 仲要話靜靜雞同唔要片個班都係便衣狗 五毛同鬼

未斷手斷腳冇知覺就唔好講出嚟

仲靜靜雞呀？

屌你，live唔清姐
佢係sd卡抽返條片出黎，清撚到仆街
所以一定要做好防武漢肺炎措施

抵死啦陸續有嚟

啱

過程唔想睇
但事後爆撚曬血喊撚曬就好想睇

仲未衝破心理關口, 玩泥沙又係十年, 打死佢又係十年

打死左就好

要害呀頭好撚硬淨嫁，係都第二個位既頭

直播都出晒街啦 你以為話唔要片就保護到手足？咪on9啦

呢d直播打狗片就應該放出黎谷士氣

估唔到2020年仲有人做狗咁撚低賤

估唔到2020年仲有人話唔洗要片咁撚低賤

抵死

想睇佢張死亡證多D

你十秒鐘打得死一個操過野嘅人？唔係現場就收皮啦，綠衫曱甴快撚到

佢老母闊過金門大橋

好多警犬好急想要片睇黎真係人太多

睇 不過唔想見到手足樣

手腳J

狗乸3P既片可能有

證都冇張，我話我係謝振中都得啦

增加冷氣軍師士氣

往死裏打

見到佢爆喊我忍唔住爆笑

好心涼但唔想睇

你估你連登唔post條片班狗就攞唔到啦

p

冒警行為要不得